係澳門輸左十萬蚊 人生無希望 屌

心好撚痛

澳門又冇blacklist你，點會冇希望

問朋友屋企人借少少去搏返番黎啦
回返本就好收手啦

即刻借多十萬番本啦，仲上黎開post

唔啦屌

平復心情

咁易回呀

玩左幾日？

我blacklist左澳門

有賭未為輸

兩日

十萬買個教訓，收手吧

贏就谷，輸就縮？

香港勝在有馬會

十幾萬就淆點贏大錢

有賭未為事

十萬不如賭騎師王

輸

g持 有賭未為輸

可以做雞還錢 怕咩

真真，假假，只要忽視它

真係on撚9
借多十萬 過去買5萬 贏左就連本帶利推多口
咪回本囉 咁大個人唔撚識賭錢仲要上連登叫春

入兩雞賭下波先
贏番d 有勢再去推
一百幾十萬唔係問題

玩咩輸咁多

十萬咁少，用martingale 你實會到本

冇用艾威賭欖大法咩

有八達通十萬碎紙嚟姐

百家樂

乜

你又有道理

準備下一步騎龍

十萬咪算小 我輸到要賣左隻遊船先走得

十萬幾個月就搵返返黎啦

唔問財仔借番十萬回本？
咁細膽邊會贏錢
利申次次去都贏

去過兩次

玩幾大

五萬本輸左信用卡禁再賭

輸幾鋪轉台
搵張連開既台賭

買咩就唔開咩 玩到頹

輕鬆 我諗住戒賭

賭埸天台無鎖
你咁黑 唔好坐落人地張台搭沈船害人啦

本多終勝

你玩咩 , 德洲POKER 還是21點 ?

心如死灰

冚家樂

玩poker啦

唔明有咩好玩

借到借唔到先收手

冇圖點討論，你話輸一百萬都得